初次上波台 有乜野一定要注意？

迷義反雲

要貼事後 常gel頭

麻友 架純係雞